陳茂波：不排除開徵資產增值稅

財政司司長陳茂波表示，今年經濟復甦力度主要來自下半年，預計收入會減少，明年也不會快速完全追上來，因此要探討增加收入來源，不能絕對排除開徵資產增值稅。

陳茂波在電台聯播節目上指出，2021至2022財年仍處於抗疫階段的深度衰退期，經營赤字達1400多億元，預算案將部分一次性的紓緩措施減少，需要空間處理開源節流的問題。至於會否出現「結構性財赤」，視乎政府以什麼態度開源節流。他又透露，因應物業類別及價值，徵收不同比率的差餉，亦是當局研究的方向。

對於政府計劃調高股票印花稅稅率，陳茂波稱，經過通盤考慮後，才提出將股票印花稅由0.1%增至0.13%，強調購買股票與否主要考慮並非成本多少，而是能否賺錢。他舉例指出，100萬元股票的交易，當局只是加徵額外300元印花稅。本港無股息稅及資本增值稅，多年來維持高效率，對本港的競爭力有信心，強調當局是要「搞活」市場，而非鬥便宜。

他補充，全球投資者在內地市場投資份額都增加，香港股票市場自由進出，歐美資金可以經香港透過「互聯互通」進入內地市場，認為其他市場並非本港的直接競爭者。

共…

建議開徵呼吸稅、心跳稅、進食稅、血液流動稅、移動距離稅、睡眠稅
可以24小時mom實每個人 所以生理資料
又可以攞d資料黎做稅收
贏曬

共你個橙

支持!! 最好加多十倍稅!!

証明佢地真係好等錢駛

共匪就落order要佢地盡快籌夠旗起大愚

佢地就唸左個不利股市經濟既急功近利方法

遲早玩火自焚

唔覺佢地等錢洗
中共目的似係完全搞爛香港
然後將呢舊肥豬肉分比深圳/上海

任何開徵係民生商品税項結果只有一個，成本直接轉嫁買家

波波入好哂貨曲線推高樓價

低税率年代終結

劏房增值稅

佢地夠錢就唔駛咩"天下第一村"都濟提啦

加到美國咁 失業救濟金都要交稅

波叔要挑戰秋官地位

真係驚香港人唔死咁

比黑警就三四十億咁俾出去 仲好意思？

屌你老母又搞冧個市

屯地空置稅
醉酒駕駛稅

支持

搶人錢去養公務員?

有助推高樓價，

sorry, 我想覆股票印花稅個post

理財哲學呢

不如共產呀
唔可以持有多過一個單位,銀行戶口每人唔可以多過五百萬,公司資金唔可以多過半年expense

有埋CGT，香港個垃圾市真係搵鬼玩咩

隨時搞到樓市都閪冧埋

每人戶口最多一萬

习主席人工都係一萬多少少

認真討論 資產增值稅係推高樓市定推低

加幾多稅都繼續低税天堂美譽

有錢佬又走

唔好考慮啦
即刻加啦屌

外國經濟差：派糖

港共經濟差：推跌個市

望唔撚透

低稅天堂個朵係基本法腐乳

閪冧啦DLLM死波狗

個橙留返比呀爺既，香港市民唔做雞點養政府

直接推冧佢算啦

大躍進

心諗：英國又要交cgt,香港又頭，咁我點解要比你個垃圾政府去英國交高啲但6年後有哂福利唔好?

原來林鄭成個班子都係暗黃
攬炒之父波叔

上星期新聞❓

好多市民叫我要加稅

大外宣升級防火牆五毛網軍
養黑社會第五緃隊國民黨同港共
千人計劃一帶一路支援奶共軍政府
南海起人工島做軍事基地建航母徵兵
泵水比華為中興 收買咸濕菜同WTO
呢D全部要錢 而且係要美金

因為唔夠錢洗
所以中共要出回血劍 所以要開源節流
所以新疆會周街捉人入集中營做免費奴工
所以香港要搞大白象工程曲線課金比中共

支那都係準備鎖國啦

上海深圳無可能接替到香港佢根本就無路可以行

點解政府唔自己節流先？

開埋CAPITAL GAINS 仲有咩誘因留係香港?

不如搞下個樓市先啦笨柒
真係上手鬍鬚曾勁好多

睇標題以為個人資產都要收番一個百份比稅項，不過應該都就快㗎啦

黎生，r u ready?

佢係咪曲線叫人快移民？

有無支安搞搞佢？

我唔移住既一個理由就係cgt
夠薑呀茂就搞埋cgt
等我有決心即走

中共等錢駛

對於政府計劃調高股票印花稅稅率，陳茂波稱，經過通盤考慮後，才提出將股票印花稅由0.1%增至0.13%，強調購買股票與否主要考慮並非成本多少，而是能否賺錢
無關㗎?係咪唔知有用algorithem trade 食一個spread就走人?戇撚柒鳩

走去斷自己條大水喉

其實本身市民返工要交稅已經好反智

幾日前新聞，擺出嚟嚇人

香港finance行頭，stock market 搞capital gain tax 只會係花式自殺
樓係用嚟住嘅，capital gain tax 就啱用，不過一出肯定二手市場冰過冰河時期

加股票增值碎啦

持有單位不是你的

又插多二百點
你老味出少句聲當幫忙喇

條友先係真正攬炒派

割 九菜

德政

之前唔係話考慮開徵累進式差餉咩，仲想搞多個資產增值稅
想打擊投資需求?
咁唔差在搞埋租金管制同空置稅
即刻有大量二手盤

唔好煩啦
叫三萬個黑警合法衝入所有香港市民合法打劫啦

樓市真係鐵膽
郁股市都唔郁佢

中國貪官太多，多多錢都唔夠送中

舉腳支持
利伸無樓

推低
如果有追溯期 計番十年前買樓價
全世界賣都賣唔切

英國收資產增值稅28%

當香港set 20%
業主會唔會係立法前賣哂D樓?
跌到幾多%先會有人接?

仆街啦 又諗住拎我哋辛苦搵返嘅錢嚟養窮人呀？
屌你老母 嗰陣時叫你唔好撚起三跑 港珠澳
你哋班冚家剷唔撚聽 而家用撚晒庫房啲錢
攤大手板問我哋拎 屌你老母啦
成班用屎忽諗嘢

岩, 全世界返工交稅都係反智

正 買樓呀嗱

賺左錢要分一舊俾支共
你話升定跌

呢個係幾日前新聞嚟架

唔返工咬老綜算了

講真啦 政府對中產啲優惠到不能再少
依家仲諗住係我哋個袋拎返啲錢出嚟
養啲新移民同公屋富戶
喺香港做中產真係慘過食屎

強盜？

重推陸路離境稅先啦

唔加正契弟。加完重大誘因離開香港，交稅比你政府去敗家？

點樣資產增值法？
即係我副身家一路加就一路要交稅？

求教
香港係有4萬億嘅外匯儲備，其實係咪可以用少少入面嘅錢

買樓啦 你班奴隸
明日大魚 公務員加薪靠你地

香港居民生存稅

陰謀論 外匯儲備得人仔

輸咗錢佢會比返tax credit 我？

磨刀霍霍向豬場
lm香港好似上海咁一夜「解放」

推到樓價咁高都叫勁
個樓價唔貴，多人供樓，社會小左好多人嘈啦

一早講咗，賣樓非換樓加你30%稅，想走資移民？冇咁易

講真，如果推，樓市又升。
增值稅最終都係會反映係樓價度轉嫁買家，
賣家又少左個誘因套現持有既物業，
持有租盤更加唔會賣，因為無租務管制，
供應減少，需求又大致維持不變，
對樓價反而係利好

亂咁洗哂啲錢 又諗住逼鳩人俾
仆街死啦

再補多飛空置税，租金税
你咪唔好賣

有資產增值稅變咗真攬炒

都唔知有無人穿櫃桶底

熊軍又黎

拎我哋啲錢俾窮閪藍絲
點解唔割鳩佢哋先？
當日邊撚個話要起三跑同港珠澳㗎
第一個拎哂佢哋啲身家先啦

醫療優惠我哋又冇拎到
公屋免租我哋又冇攞到
年年比咁撚多錢稅
你班冚家剷究竟比嗰啲乜嘢優惠我哋中產？

我覺得合理，一收移民皮，二降樓價換掌聲
D 官走得哂貨，呢個政策百利無害

好出奇咩
支那大把妖股係咁，盤數就好靚
但周圍撲水

供樓地價等高間接税繼續

蝕既有冇得退稅

佢地唔會話你知
4萬億外匯儲備
有幾多變咗做人民幣債劵

屌你老母 成班仆街官
用撚哂就問人拎 食撚屎啦

好好好加加加加

大公文匯民建聯一直吹風話要用架，佢地收到order 鋪緊路

加人工要唔撚要加稅呀
我投資搵返黎嘅錢要唔要加稅呀
啲錢我賺返嚟㗎 你憑乜撚嘢拎我啲錢嚟養窮人呀？

要攞錢走人就要蝕幾十%稅，好多人因此走唔倒，又保住樓價，呢招係一箭傷鵰

最多收多啲 唔移民既抵死
等連登仔繼續搵藉口走唔到 香港好好住

不能絕對排除

移動距離稅
大西北番工都要交貴d稅
交通=移動距離稅

仲留係到都係貪低稅
即係迫我走快啲

就係想你班友走

阿茂整餅

其實黎緊呢年CGT 如果不停keep 住吹風既， D 人咪呢一年內賣左d 樓佢lor
到最後臨到預算案前幾日如果星島話收到消息會收CGT,.到時睇下係咪好似連登房屋台咁講d 業主即刻反價封盤定係 買家壓佢價

離岸戶口投資收益會唔會俾佢共？

基本法賦予港人免稅天堂地位

可能已經穿咗
冇人知

厝火積薪，車公已經講左

鬥地主

加落樓市定股市，定一齊加

放晒入first trade 算

支持
越多稅越好

好野, 轉跌4XX

係養緊退咗休咬緊長糧嗰班

唔加正契弟

樓市gogogo

最後咪又係推高樓價 交果筆稅咪又係比返買家比

輸咗唔使你交仲想點

100%資產增值稅 杜絕抄賣

其實咁樣最好，反正都知道佢地唔會轉向，直接變共更加明智。

阻人發達如同殺人父母
叫哂所有藍絲,深紅親戚,記住呢班唯利是圖既高官

賣樓要有時間，香港咁多樓你地冇可能幾個月內賣得晒，佢一定可以阻止大部分資產套現流出香港，好多人唔賣層樓係唔夠錢走，咁佢就成功咗啦。

中學都有教啦，經濟差減息減稅，經濟好先加。哩條撚樣真係

港共冇錢

人窮唔見你幫 有錢黎搶 on99咁

阿偉

自住驚閪

其實在公共財政黎講根本就好合理， 靠賣地， 但而家都無地可以賣
不過而家個政府仆街就做咩都係仆街之嘛

屌你老母，不如係香港搞合作社啦

邊撚個歐美投資者用互聯互通？係搞都一早用咗私慕基金。塘水滾塘魚炸掛

會唔會有機會轉介返落買方？咩時候會？

推高樓價再開Capital gain tax
咁咪賺得仲多 一定係咁玩

d人唔賣又點解降樓價

老綜都好快cut，依家都唔洗買票，仲點會俾錢你

再嘈出資產減值稅

搞爛香港嘅政策要支持

想加速啲人賣樓？

200% THX

增值税只會令無人肯放賣，最後樓價乾升

賣西到咩，你睇下一個月全港有幾多成交？

傻閪波

資產增值稅個term 好熟, 某國先收嘅稅..

明明無晒反對派㗎喇喎......

真。賣樓潮
趕係新稅前

英國都有，但人地啲稅係投放返落市民，香港就俾支那人貪

集思廣益 仲有咩稅

80億仲唔夠

仔女將來同層樓比差好多
我就當收你100% 税
你會唔會為左舊錢留個小朋友係香港洗腦？

咩料

傻波。當惡法當道，民不聊生，高增值外資產業撤離，中產舉家移民，北水撐樓市撐到幾耐？想劏大孖沙？人哋早已經鷄飛狗走。

要收到穩定資產增值稅，先要有穩定資產增值。傻波簡直映撚衰哂所有會計師......

蝕左錢 又唔見你比返我😢

唔係成日話中國幫咗香港幾多幾多？
仲唔快啲叫中國送啲錢落嚟？

香港點解可以成為香港

條會計師真係唔撚識架喎

有就好賣啦 杜絕炒風

連中產嘅資本滾雪球機會都阻攔埋

仲有熱民....

會唔會玩到買咗樓匯錢走先要畀超重嘅CGT稅, 變相玩資本管制

推高先啱
香港陸沉樓價都唔會跌㗎

國安法大好

開VAT, 買野要比VAT咪得

離岸戶口check唔check到

（BNO）突 發！BNO 5+1 簽 證 可 提 早 領 取 強 積 金 MPF！！！

成個市冇晒成交

快撚d加

好，大家走快啲

他們一直在玩命

香港高稅既話點解要留係香港

屌……散戶就緊係影響不大啦，100萬先300蚊，政府要靠呢幾百蚊就食蕉啦
但屌你散戶托得住個市？大戶幾千萬幾億重要來回不停買賣係趕呢啲客呀嘛
波叔真係當香港人蝦條咁呃？

加速走資

又嚟搶錢 光明正大
出街睇路

一舊肥豬肉，分俾成村人
每人得半啖

有樓快d賣左佢

個增值稅 好甘

真

向好嗰方面諗，咁屎嘅奴才靠舔都做到裁爺，對唔諗住移民嘅父母，係個好消息。慳番啲書簿費，早日教小朋友厚黑學仲有錢途啦，讀乜尻嘢大學，考乜尻專業資格啫？

咩人嚟

佢會用腦就唔會做到呢個位啦

呢個濕鳩正苦 唔廢唔夠賤根本去唔到呢d位

支共港共一鳩樣 通通係 assholes

啲藍絲點諗？

「唉, 個政府真係..xyz@#$xyz」
然後繼續做奴隸

由樓巿開始啦

D 老屎忽揸最多

樓係用黎住 唔係投資

翠翠話房住不炒

加啦加啦
細個讀中史講過不停徵收重稅代表d乜

唔捉個親政府的地產商出來殺，唔覺得你有誠意

到時資金被迫湧入股巿

湧入美國股巿就會

我眼中都只有美國股巿

炒股 一樣要交 啦

資增增值呀

網台台

向香港交易
一樣要交稅比港共

蘇寧變埋黨企

藍絲都忍唔住屌出聲

國安法

係咪民主派又喺立法會搞事?

所以中共咪驚啲人有bno，班中產有錢佬走哂冇稅收

呢啲先叫攬炒

人工又奀又冇樓
我冇野輸最好即日立法通過

人地美國 外面人炒美股 都唔使capital gain tax

港共又印花稅 又話要capital gain tax

美國巿場大 定 香港大?

呢個濕鳩正苦 只識諗點樣害人

所以係咁逼人裝安心出殯

就係呢個原因

屌你老母賤種

苦難行軍50年

一定係佢地拉布 抬官材好嬲好嬲

移民外國交好重稅
香港稅率最世界最低

劏房波一講完，北水走左25億

人地無地價 但香港將會齊哂其他人地有嘅稅。。

高地價政策

建議收10-40%入息稅

波波終於要官逼民反啦

攬炒波

政府：你哋賺夠啦，係時候俾我賺吓

交唔起税被強制拍賣 先可以推跌樓價
否則留空唔益俾人

提早放晒啲樓 股票走佬

匯錢走先扣稅技術上有D難，應該會賣樓即時扣起你稅，限定時間內只可以用黎換樓，變相香港人好難走資移民，又唔影響國際資金流動。

咁係賣樓就要快，外國資產淨值稅收開幾十%，例如英國就係頭£12,000收18%，之後28%，如果你層樓十幾年前買100萬變800萬，賺700萬之後就喺嗰700萬入面計18%/28%交稅，當然佢會唔會追返咁多年前嘅升幅收，定係立例後嘅估值起錶就唔知

之前亂派錢救小店 但根本治標不治本，執完一間又一間，依家先來派消費卷都算，政府衰左嘅手尾就要市民承受番？咩道理 失業又好多問題 加完一樣又一樣 搞死個市 搞到小市民連本都冇埋 痴線

正苦一向賺緊啦 應該係我地正苦繼續賺 但你地就賺夠啦

暫時幾做到野

🖕🏻🤥🖕🏻

佢地有槍有炮
使驚你班奴隸賤民？ 一嘈黨安法 再唔係人間蒸發 又或者變浮屍或空中飛人

80億 係你身上搶 再用嚟殺返你

濕鳩正苦 你估流㗎

炒股票搵到錢 = 俾稅
炒樓搵到錢 = 俾稅

咁仲揸住港紙嘅就自己小心

共產主義

香港 緬甸 柬埔寨 仲有越南 北韓五個地方有咩共通點？解讀到就明白香港最終會點

成本增加30%係唔需要考慮...on9波真係唔識

冇 香港已經發展好 冇人同你搞革命

配合共狗黨

全面搾乾香港了

真香港人冇奶油唔知咩係地產稅架，亲

外滙儲備? 以為筆錢仲係度就真係要驗吓個腦

支央行和HKMA有一個美元資產互換協議

五鬼運財呢招就係咁用

地產稅 + CGT = Double Tax？
睇黎，刁刁白有決心搞死香港？

朋友從商幾千萬身家，未交過稅。應該話中慘仲要打工的，真係食屎

如果有追溯期, 同搶錢冇分別

你錯啦 不是革命 係破壞 全部都係支共背後做

東埔寨死咗二百萬人 係直接因為支共扶赤柬上去的災難

香港做唔到革命 但文革從來都係由上而下 當年赤柬的運動 係由當時北京扶植的正苦做 越南之後出兵 洪森就係赤柬將領 好似吳三桂引越兵入去 雖然越南係衰 但已比支共扶植的赤柬好

支共成日話唔容許外面干預內政 咁北韓 赸南 柬埔寨 仲有緬甸 佢又搞人地？

香港的淋病 就等如波爾布特 d五毛唔敢講 一嚟佢地唔識 二嚟驚更多人知道支共的醜屎事

等中產冇得賣樓走人

當然有支那背景可以豁免增值稅

有買貴 無買錯
樓市gogogo
腥需

樓台賤種又唔然

攪咁多野偏偏唔敢收房產稅，
D 有錢佬KEEP 10個單位就算賣唔出租唔出丟空都冇咩成本。

越南當年都係支共暗助北越 不過天有眼 越南反骨仔後來都反佢 當年都有唔少越南難民 但至少越南無發生柬埔寨的大型屠殺 赤柬當年惡行絕不比納粹遜色 支共今日唔提 但唔等如其他人唔記得

呢d位 五毛係唔敢回應 因為唔識 上頭無俾指示 係唔知點回應嘅

定係，焗中橙賤價急放，中資白手套全面進場？

明顯係唔畀中產賣樓移民。。。

連賣貴地都唔夠食

扯遠咗 我就係財經區俾人屌話我因憎支共 而抽水

唔緊要 把刀最終都會斬落撐支共港共為惡的人身上。

歷史不斷循環 睇吓我嘅預言有無錯 反正淋病就算今日殺香港700萬人 支那都會讚佢well done

好彩近年已經將組合6成轉戰美股

你賺錢我要分，你蝕錢我又分

搞左咁多基建
又話香港從此經濟繁榮

劏房波 無料加人賤格 好多年前壹週刊有篇報導 我仲記得好清楚 係佢自己講㗎 無人屈佢 睇過報導就知呢條同淋病班人一鳩樣 都係賤人

搞基建係cap 水 支那咁多鬼城 香港咪學緊

所以唔應該叫穿櫃桶底係拎住枝槍合法咁拎

一蚊都唔投資落港股

4成最後逃生門

屌你老母呢班垃圾日日諗計送錢俾支那狗洗
畀班國安賤畜就唔留手幾十億咁送，你老母臭閪都係鳩拉架啦洗撚咁多錢？

仲有高官權貴 又會用各種方法豁免

普通人好難用公司hold 物業 因為有或有負債風險 但權貴就唔怕 因為佢地有auditor 做哂功夫 所以資本增值稅實會不適用公司股權轉讓

波叔：炒美股吖嗱
draw錢返香港你就知死

咩養窮人
好明顯係養班有錢過我哋N倍既肚滿腸肥支那官

連最後的優勢都無埋

槍都唔使 d人全部支共搵入去 直頭任佢拎

洗錢中心一爆再爆

有名你叫，「港豬，噢！大橋」句號

屌你老母劏房波

咁鐘意返工?收你稅
住大西北番港島好辛苦咩?收你雙倍稅再辛苦啲

唔好以為係屯公觀塘塞車唔計啊
收埋你塞車佔用道路稅

搭程巴士10蚊上車
200蚊落車

劏房波 依排攻勢咁勁 幫共狗含撚技術有所提升

睇嚟 佢想做 下屆特狗

好多人搞錯左個因果

現實係掌權既一方要佢升，之後發生乜事都係鑿穿附會屈個理由令佢升
業主持貨力高所以跌唔到，大不了封盤

push

VAT ?

波叔唔通有聽KC

咁窮又唔見你減班狗人工？講到0.03%咁撚少

如果佢咁有信心覺得可以分到出來，分吧，最後香港都吸引唔到外資，人才流失，得返自己人圍爐取暖，都無所謂，仲話起磁浮列車，高鐵造價五倍，稅高無生活，大學又變質，搵鬼落黎住

攬抄

應該即加

所以一世唔駛賣

Capital gain都搞

接得幾多先？
香港人中慘 資產 世界排名好前

你用常理理性去分析香港已經輸左啦

仲有 明日 大愚

一日唔賣就無税，供應減少，又夾升

港共睇實晒你D銀行戶口, 點會唔知你走資

最簡單玩法係迫你先買儲稅券之類, 一年內買新樓(換樓)/港共債券就全額退回, 如果唔係坐夠豁免期就扣稅

佢攞明係想阻你班港豬移民走資, 留島留錢不留人, 想走就要交低買路錢, 係都只影響你班港豬嘅國際資金流動, 中資不在此限

傳緊啦 呢排 都似㗎 夠無恥

成份預算案，對「成本削減」唯一足跡係RTHK。但非核心洗費，如驚/郭岸，升幅就大幅領先。

扮咩國際金融城市？個古仔已完全見到哂結局，冇驚奇元素，唔好睇嘅。

離岸股票計唔計

中共呢招係想郁移民賣樓班人呀

要走資就趁早 無謂講咁多 益咗d mon post 狗同藍屍

要唔走等共產 冚產啦

你仲俾佢知?

攬炒派又贏

開返個離岸先

我就想睇仲會唔會繼續go go go

支爆

開咩先 離岸券商就好d 兩星期內算快 銀行？三個月啦

岩啦 搞店班收成期
收成期丫拿

佢地都係想玩壞香港姐，移民先，898

放心 到時收成期 改名 收皮撚

岩呀，仍然有大把人接，中聯辦唔計稅

如果跌得兩三成，完全唔出奇。有啲人有好多身份，有時係賊，有時係打手，有時係聖人，有時係傀儡，有時係救世者.....

唔打到你一窮二白，點上台做救世者？

支聯辦 就免稅

權貴就用公司hold

支那閪就住公屋 仲會優先 俾屋佢 慢少少都告鳩你歧視佢

土生港人？who fucking care ? go to hell 啦

快啦 政府好窮

咁有物業就要趁早放 但走唔到的就唯有自己親人內部做一次轉讓 將以前買落 但價升咗的profit 當take咗先

當來賣出去時賬面就低咗

BNO稅

國安法要波波加稅呀
仲基本法

原來佢先係 big boss

一定要開返 遺產稅

呢下老年藍仲唔仆街

KC 博士都唔識

人地新加坡 係致力招外來資金 做財富管理 香港班狗官就掉轉嚟做 壓民權 外資有錢搵都算 連搵錢功能都無埋 到時真係一窮二白

支共賤種平無腦 加埋班賣港狗奴才 game over 好 終於睇到支共解放 應該係淪陷呢一日 真係太好

收政見稅咪得
過去20年有投票比民主/本土派既收人工60%稅
交唔起送去集中營整番梘

佢仲可以同你玩持貨年限同累進稅, 畀個超低嘅免稅額畀你, 甚至連遺產承繼都要畀CGT, 遲吓連炒股都要分long term同short term CGT, 跟足美帝玩法, 不過外國人(i.e.支那人/BVI/外資)就可以claim tax exemption

而家攞明割你班港豬韭菜

仲講咩撚嘢雞本法

燒撚咗佢仲好過 篤眼篤鼻

why not ??

波叔 is 美國人
想立法曲線令香港人放錢去離岸戶口姐

美帝的銀行戶口分得好清楚 ipb俾外國人 與US resident不同

開ipb 查家宅咁 好難開 香港學人？人地有條件 香港有屁條件 仲有各種苛捐雜稅

走到就走啦 連澳門都好過香港 大不了走唔到搬去澳門

最後玩爛香港，好事來

加速師

哎吔 原來係奸細嚟㗎

土生港人只係九等公民

開多d支持
入息稅打到30%我都ok

中國最大型的韭菜場上線啦

準備割有錢佬

打8成

咁多mon post 狗 連個安心回家app都留意到

呢度咁多人屌緊個仆街正苦 就一粒聲都唔撚回應 濕鳩正苦做咩唔回應唧 唔通怕藍屍都反枱

唔使驚喎 到時咪殺埋佢地囉 做慣做熟 d 黑警有哂經驗喎

冇樓唔驚你

點搬去澳門 除咗結婚

無樓？ 開多項 叫無物業者附加稅

層樓升幾多收番幾多稅

無辦法 諗得掂 我都想

又提

係咪開始吹風了

果班話唔賣樓移民腳unun 的點睇？

經濟下行仲黎加稅

100%

九等啱
但公民就唔啱啦 係賤民至正確

係我即退市
全部止盈玩美股

點分都分唔返去大陸

最後外資只會引走去 新加坡或者日本

依家係外人唔信你法治怕資產沒收

如果佢計captical gain就係，如果好似SSD etc 咁計成交價/估價，你D錢一樣係唔俾稅走唔甩。

推

去英國就二等
留係香港就九等

你我 班狗官都知 只係小學雞唔知

收得資產增值稅點會唔收埋美股 啲歐美國家全部收埋境外資產增值稅
當然，你唔報佢捉唔捉到係另一個問題

capital gain 喎

不過你都講得啱 濕鳩正苦係無邏輯的

英國二等公民
點都好過香港嘅九等賤民

揸bno既人可以安心去英國
同英國一撚樣

佢咪收囉 到時就真係移民 交俾英國政府 點都好過交俾濕鳩港共支共正苦

自住一層賣出轉買另一層自住免交CGT ，第二層以上即投資及出租用途賣出資產增值有利潤交稅囉，公平！

唔會搞自住一層的

波波炒埋有一手， 細個走過粉， 係唔同d

哈 你真樂觀 no

照收

咪係 粉都走過嘅人係唔同d

狗官人工唔減，不停加稅自肥

你信呢個濕鳩正苦 損失就只會自己 忠告

支國遊戲帳號都只係使用權
而唔係擁有

記唔記得楊岳橋都俾奶共閪問過呢樣嘢

空置稅早幾年話想搞，不了了之
個陣市度好就應該搞
d地產商起完可以SH十幾年貨都唔賣dklm
我估安峯而家嚴重滯銷分分鐘之後都會係
自置個d要避唔難，間唔中上去開下水同電就得

資產增值稅其實對中短期樓價未必大影響外國好多地方都收
但肯定係會少左好多大陸人落嚟買樓（如果到到都收，我點解唔放多d錢係外國樓）發展商仲願唔願意幫政府咁高買地
收入對政府嚟講多左定少左真係不得而知

官字兩把口
所謂既外匯又有邊個知係唔係指緊支那個D外匯債券
呢D錢出左就收唔返緊係要搵新財路啦
特別係依家個垃圾政府已經放棄左開源節流呢個做法
一個項目/工程冇超支先係新聞啦

咁都要拎住槍先可以咁隨便搵入去嘅

要交畀香港政府先
因為你係中國人先

等睇香港變日本失落的二十年

第時話香港稅低果啲

I am British

sor鳩 ly

日本有幾失落？
點失落都好過香港

共產港

萬稅

點會無香港人土生土長稅

正名

本地人頭稅

寫得咁簡潔唔似中共style，或者可以叫香港一等公民稅，呼應翻某國經常話移民就做二等人

咁當然 我係根正苗不紅的土生土長港燦

唔畀退中國藉

根不正苗不紅，咁樣你點呀融入大灣區

我可唔可以講只要我冇錢你就共唔到我產

（BNO）突 發！BNO 5+1 簽 證 可 提 早 領 取 強 積 金 MPF！！！

走啊

波仔都曲線叫人走

應該開徵 ot 稅，上班稅

不如開徵愛國稅啦

有理由懷疑波叔有幻聽 精神病

咩叫資產增值稅

冇曬攬炒派仲要加稅
藍友已輸

答對了同志

賣樓賣地收入係幾可觀嘅

想賣樓移民？

交返二三百萬稅先走

仲有咪阻我返工稅

你講真?

咪玩啦

經濟好就乜柒都唔做
經濟差就向市民開刀
年年都話審慎理財
年年都話積谷防飢

無錢即係低端人口 可直送集中營 再往毒氣室辦登記手續

完美演繹公就佢贏 字就你輸邏輯

連一個優勢都無

北韓都比香港有優勢 北韓係一個獨裁者 香港係一群奶共閪蛆蟲

同埋現役好黃果班

曲線叫人走

收房屋空置稅同物業稅又唔見佢咁積極

賣樓去英國前 唔該留低40% capital gain tax

香港人好多財富都藏係層樓capital gain度

攪死最有錢班人都幾好

高官真係弱智離地

房屋台班ching

政治唔想理，只想返工

酒牙

已經燒著左

全力支持

一撚早應該要啦，成班炒樓嘅仆街

連股票realize gain同股/債息都會抽稅,真攬炒

VAT? 香港想自殺

加股票印花稅
外國人想買中國股票，直接去深圳、上海，唔經香港
開資產增值稅
整冧香港，迫中國人啲錢回流返中國

支脊係賤係衰但唔係傻
至少沒港共咁傻
港共又賤又衰又傻……

財赤所以要繼續明日大嶼

新年收利是都要抽稅

即係假設12月1日定左有資產增值稅，今日起到12月1日呢段時間既樓價就大跌幾成，因為個個你劈我劈，趕住12月1前走哂d貨唔使交稅

但12月1日之後走唔切果d 因為賣樓要交重稅，所以死鍊住層樓唔放只會放租，再一次冰封二手市場，二手市場冇供應底下，所以d人迫哂去買一手樓，發展商又開天價，所以又再無限夾高個價？
是咪咁？

唔意外，應該陸續有黎
中共最鐘意用回血劍

如果佢補到飛，大家買到樓，香港都變新加坡，d人鬼得閒反

即係點？美股賺到嘅錢使唔使交稅

出街增值稅
有錢嘅先行街 冇錢嘅廢佬留係屋企

yes please
幫你諗埋
空置稅gogogo
交通稅 每日搭車都要抽水

生存稅每日都要俾錢

Sales tax

無錢又贏

高鐵，三跑，港珠澳，呢三單使費派返比市民根本冇人會想反政府，硬係要倒錢落海先開心

係就直接共產啦 政府收晒再平均分
小市民身家隨時翻幾十倍

都要講有無承接力
不過香港樓價家陣都無道理可言 到時會Keep住升定真係會跌 我都好好奇